仲有冇人有玩台服劍網三

見佢出左重製版想玩
但要15蚊買帳
又驚買完隻game冇人玩
想問隻game仲多唔多人？

玩緊新服